點解要屌個賽制唔賽前屌？曹星如贏咗就係唔公平？

因為你班友根本就無料到
規則又唔識平時又無睇開
依家係到扮專家
醜唔醜呀你地

笑撚死 真係好肉酸

呢場冠軍戰正路打足12 回合
12 回合既賽事6回合停都係當打和
一到空第七回合河野d分開始上番黎就停 割禾青

要屌做咩唔基本法立法前屌⋯⋯
利申：愛國愛港

你真係覺得立法前無人屌？
咁97移民潮係咩事

全港市民即日起皆成為專業拳擊裁判

港豬知唔知醜